許智峯講咗佢支持留喺立法會嘅觀點， 有 points#good#, 值得聽。

18：45
許智峯講咗佢支持留喺立法會嘅觀點， 有 points, 值得聽。

一路都係咁講
次次最後得個嘈字